［突發/南亞義工］有人指女童曾求助報警

邊個係南亞義工/龍緯汶：

post1:
[安已不]痴撚線 呢個龍緯汶Facebook有好多同少數族裔細路女影嘅貼身相

post2:
南亞義工同細路女單野點解冇報紙報？

post3:
南亞義工同啲細路女「結婚」?

Facebook有人指母女曾喺佐敦一小數族裔教會談及被南亞義工騷擾，女童希望報警，最後被母親阻止：

邊個係zahrah:

2013年 wedding video片段嘅主角。現時疑似已經再無與龍緯汶來往。

近期大部分嘅合照都係另一個女仔kat kat，個女人至少係睇過成條片先講得出zahrah呢個名。而且亦都講得出5年前係佐敦一小數族裔教會得知此事。而佢post文亦都係冒著被人告嘅風險，信不信由你。

（好多人都唔知邊個係zaharh)

所以我想問：媒體跟進未？炒車都可以幫龍先生澄清吓。

南亞婆賣女

有人話佢成日求二手野同捐款去送畀南亞家庭

炒車咪去告個女人囉

邊個負評

請個女人上東張閪望啦

推

負皮撚mon到實一實

幫推

呢條友十年前選議員比人撚到隻狗咁估唔到咁識食

搵張超雄幫手嘛

推到蘋果 東張西望做野

怕METOO老屈 , 不跟車太貼

推到上東張西望

睇相都覺得有少許問題

最尾冇報

最好媒體去搵教會問

有哂相睇住個細路女俾個呀叔咁樣影相都metoo

如果係咁 一陣D南亞人咪會更以為香港所有女人都係雞

oh shit 連登已經覺得係

個戀童強姦犯係咁負皮喎

3個post啦 bot?

佢覺得反正女都唔值錢

咁當初你又唔報警? ON撚9

以權謀私

連尼住

一單還一單
戀童無分國界 都係人渣

成個王晶咁 唔方係好人

連登死毒撚:點解你地可以咁無聊詆毀一個好人嘅聲譽?有時間就去跟龍生做吓義工幫吓人，好過一世都做條毒撚啦！

南亞狗嘅事，大家理得幾多？佢都算為香港人出返啖氣

留名跟進

強姦犯咪幫性罪犯囉

推到仆街

睇樣都覺弱智

感謝劉馬車先生曲線幫推，等多啲人知道呢件事同屌9你啲垃圾理論，提供反面教材作參考

係就幫手拍多幾條片幫手宣傳下

3日喇 原則有證據都變冇證據啦

個個回覆都有負評，死孌童變態佬mon緊post？

大大力推

想屌

邊撚個孌童變態佬係咁負皮 又唔出面講兩句呀
莫非係相中個呀叔？

樓主報左警未？

推到上報為止

負皮我啦變態佬！ 有人踢爆你係唔係好撚嬲呀

有無去問過張超雄點睇？

報紙佬正仆街 揀野黎報

即係老母收咗著數
個變態佬就有𡃁妹搞
𡃁妹一報警老母就會俾人知佢啲仆街嘢
俾啲大人玩哂 𡃁妹一定好無助
同埋個男人好戀童feel

報東張西望話比d師奶知啦

東張西望 阿婆曬衫都報

南亞婆賣女有乜出奇
佢地D國家都係成日賣女架啦
而家個女幾歲就嫁得, 分分鐘名義上已經嫁左
係香港到18歲先去註冊

呢條仆街快D拉9佢....痴線

想要個細路女二手底衫褲？

有個戀童傻閪個個回覆都負皮
負皮埋呢個啦傻仔

二手野同捐款去送畀南亞家庭

5年前個細路幾歲？

「佢話」

眞係要正視呢個問題
就算唔鍾意南亞
就唔應該坐視一個小女孩比人性侵吖

尼泊爾唔係，唔好意思。

FB 9up就當真

推到有傳媒或者警察理

留明跟進

你唔好咁痴線啦

中大神學院出咁多神人，除咗呢位叔叔，近期仲有林子健

一張打格一張無打格，咩玩法？

講咁多野 樓主報警未

冇人指證又冇實質證據，佢啲合照又係公開畀人睇，你可以質疑佢，但報警報咩先上面幾個POST都係單憑 「有人話」「有人聲稱」「網民指」，差佬真係唔會理鳩你喎

獨立建國條友？

你去google下佢 左膠黎
乜乜南方同盟既chair

搵警察搜佢手機電腦

負評我把撚咩不服來辯或者做實質行動啦，但係上面除咗一堆好不安同我覺得好變態既留言，真係冇人講可以告到佢咩喎

咁你都要報警控告佢犯咩罪先得架，告佢同未成年少女拍親密合照咩

希望條仆街好似張健華咁，被繩之於法啦

連登屈人無成本
根本成班友好似八婆週刊咁看圖講故事

咪係囉，淨係得合照，呢堆合照又唔構成任何罪行，咁告碌撚咩

佢話會follow up
我見到post 1有巴打報過警唔知係咪真？

屌你啦 一張相就話老屈姐
百幾張相都老屈呀唔通？

咁鐘意高調曬命？
咁鐘意帶人入更衣室？

推爆你

只係講佢作為義工..咁對client真係唔恰當

報警未咁？

你自己留念都好啲 post上網對小朋友完全錯哂

一定要犯刑事先係錯？

巴打做得好
呢種仆街要落地獄

又係唔犯法做乜都得

咁可能佢道德或者職業操守失德有問題，但始終都拉唔到去罪行個度

我今朝報咗警，暫時未有回覆

咁你咪去報警
唔明放上黎有咩用

下面有巴打報左警
你開得po就唔報警等人報

正常會有人打返俾你 啲警犬點做野架

屌你老母 真係冇腦

唔好偷換概念而家係一大堆人做判官，又話要拉又話要鎖，但從來都冇實證去實行到

公安：證據不足 不受理

依家等報警果位巴打收到警署回覆

有社工註冊局 社工總工會
想請問你做過d咩

今朝send過去兩間機構

暫時得培幼會覆咗

小童群益會未有聲氣

其實炒車又點 當查清楚佢俾個交代自己都好
起碼啲小朋友唔洗受屈

幫得蝻本身就唔係好人啦

樓主負皮我無用
下面許巴打都做左咁多野但你乜柒都唔做

From
"連登屈人無成本
根本成班友好似八婆週刊咁看圖講故事"
to
"有社工註冊局 社工總工會
想請問你做過d咩"

我都唔認同你立場
我需要做啲乜

死孌童癖劉馬車梗係幫同伴啦

而家係你覺得人地咁樣唔妥當而上黎開po
原來上連登開po就可以解決問題？

第1個Post send撚咗去蘋果啦
你係咪咁想要attention
一開始話人屈人無成本 一陣又轉topic 話人做過d咩
Bye Blocked

變態佬
好多相隻手都掂住大腿，腰，胸，私人部位

我試過係外國比個啊叔攬膊頭話要自拍我已經覺係抽水，膊頭咋，而家n個小妹妹比人摸大腿我真係接受唔到，仲有d假裝結婚，我唸唔到咩義工會同client影呢d結婚相。

做義工可能同小朋友關係好，有時摸下頭，拍下肩膀背脊，但唔會成日抱起人囉，又唔係屋企人。

咪係 如果冤枉既就最好啦
如果佢身有屎就唔可以放過佢
搵人send埋比佢個政黨「南方民主同盟」

推
死變態佬搞小朋友

其實樓主幫咗我地好多 整咗個整合出黎
連登係一個好好嘅platform 依家都咁多人知道咗
我覺得唔做野齋up果個係你？

我立場 同我質疑你個套方法有咩衝突
笑死我咩

大佬佢三個po全部都是主觀意見黎
有無客觀證據

告佢咩？非禮囉
隻手完全放哂係個女仔個胸到喇

Sex Pose坐蓮呀

隻手掂哂落個隻腳到啦

胸+腰+大脾比佢掂哂啦

成個手臂係哂個胸到啦

隻手就嚟掂到個閪喇

抱腰呀

唔好同我講咁撚樣都唔係非禮，唔係嘅話咁你可唔可以喺街對住任何一個女性做呢啲動作呀？你試下囉

唔好同我講咩佢哋係小朋友另計，佢哋心智未發展好識閪拒絕呀？係咪小朋友嘅身體就唔使尊重呀？再講佢同啲小朋友半點血緣關係都無呀，有都唔得啦

我剩係見到佢喺完全不必要嘅情況下係咁掂人胸，腰，甚至接近下體嘅地方呀，咁都唔係非禮你個腦裝屎呀？你叫佢同個官慢慢解釋啦

一次過block柒哂你班垃圾

MY QUOTE:
"媒體怕炒車我明，但係都可以報導同査吓呱？唔係一定要做死話個男人係「變態」，但係成件事真係好有問題"
"所以我想問：媒體跟進未？"

我幾時想屈佢? 你第1個post已經咬住哂...想點?
想請問我做過d咩? 你又話我屈佢..What can I do?

痔巴

好嘔心呢個阿叔

啲相係2013年 咁個女仔依家咪好大

懷疑龍生利用南亞義工組織係地下建立唔知乜教 然後d南亞父母係佢信徒 獻自己仔女比佢
所以唔洗問佢父母點睇
佢父母根本好贊成交個女比龍生

張結婚相好似真係有d過左火，懷疑佢都好合理

不過我覺得懷疑歸懷疑，唔好當正自己係法官，人都未拉已經講到人有罪咁，有d人仲誠實，話情願到時炒車比人笑下

明明metoo事件又識屌麗瑤利用網絡未審先判人，搞到人地就算無罪都無得撈，但而家睇返連登仔一樣未審先判

MJ當年都係比人傳下傳下，到而家死左咁多年，拍埋節目澄清佢無罪，但都仲係好多人認為mj係戀童

我唔係撐個龍緯汶，但睇見咁樣龍門任你地擺真係得啖笑，定係連登仔覺得自己就係法律？

其實最好就係揾翻個女仔出嚟指證條友

普通合照好難告得入喎 要有裸照 片之類

推到條痴漢仆街

有人好落力負皮 推

搬番前 post嘅圖過嚟當整合

坐蓮

收藏大量小童泳照、皮膚貼皮膚勁親密接觸

唔係屈佢，你睇佢隻手放喺女仔屁股大脾位

床照

露底+摸大脾

攬，隻手喺女童下體位置

我只係將見到嘅野post上嚟

唔係咁 其實好多嘢一早del咗

例如啲相 同上面個post (巴打絲打乜club被人投訴 del咗）

同埋冇與論 根本冇人會理 This is HK

如果個女仔企出嚟，單憑啲相都可以告到非禮啦

正常成年人點會下下咁樣同女童坐, 9成9變態, 好可能狎玩埋 但無爆出黎

好做得野多謝你
So far我第一個報案都無任何消失
但愈多巴絲報 佢地就愈要跟進
想講kat kat d相其實最新係update到起碼呢年嘅March

消息

呢個係咪佢YouTube channel?
佢follow 嘅channel

好有童真

屌，死變態佬𡃁妹都搞
有張我好記得個𡃁妹坐係個變態佬大脾仲要面對住對方
影相係擰轉左望鏡頭
但坐個到好似貼住咁，好不安

上個個紅字超大就覺得自己好似好正確咁，佢既定義就係個男人觸及細路女任何身體一部份都係非禮

列幾項有機會可以控告既罪行畀你地睇，向16歲以下兒童作出猥褻行為 :

兒童色情物品 :
罪行原素 : 「兒童」是指任何未滿16歲的人士。「兒童色情物品」包括照片、影片、電腦產生的影像或其他視像描劃，並且以色情描劃兒童或被描述為兒童的人。色情描劃是指：

以視像描劃某人正明顯進行性行為，不論某人事實上是否進行有關行為；或
以涉及性的方式或情景，透過視像描劃某人的生殖器官、肛門範圍或女性的胸部，而並非真正因家庭目的而描劃。
有關色情物品可以是電子或其他形式的物品，包括可以轉化為照片、影片或影像的資料，例如電腦檔案。

但係上面既相冇一張構成到上述條件，更何況人證咁重要一環都未有，都唔知點告

我明，我完全明白，你個post係比較似資料搜集多

我都話左我都覺張結婚相過火

而我都只係想講d網絡判官真係好恐佈，根本判都未判已經講到人有罪

睇得my little pony 都係pedophile 黎
呢堆channel 全部都係細路女/相關嘅卡通黎

希望多啲巴絲報案 其實驚麻煩可以揀拒絕協助調查

呢條友擺到明係孌童啦 諗起同之前係Netflix 睇既一套戲d情節一樣 好撚嘔心
個女仔未識諗 唔會知道自己比人非禮緊 真係只可以靠大人保護佢

搵fbi

你個腦真係裝屎, 你唔識字?
咩佢既定義就係個男人觸及細路女任何身體一部份都係非禮?
你睇唔撚到我講佢掂小朋友個胸, 腰, PAT, 下體? 乜撚嘢任何身體一部份?

仲有, 我講緊佢非禮人, 乜撚嘢以視像描劃某人正明顯進行性行為?
佢隻手已經掂撚咗落去, 你唔覺得咁樣係非禮嘅話你依家落街對住任何一個女性做以上一個動作睇下你使唔使上差館

同你啲垃圾講得多都哂氣, BLOCK

繼續推

就算炒車都要炒

保護兒童人人有責

寧枉勿縱 無悔炒車

Post2有人WhatsApp 搵咗龍生

推推推

唔好跟車太貼

冇負皮

from地盤雜工巴

南亞義工同啲細路女「結婚」?

#439

係
我都唔鍾意蝻
但細路女咁細個如果真係比人攪
好慘嘅

如果仲有人認為條仆街唔係非禮緊個女仔既 建議睇下Netflix 呢套戲

保護兒童係大人既責任 一定唔可以比條仆街繼續咁做 如果唔係受害兒童只會越來越多

依d仆街黎，一定要推到東張西望做野

擺明戀童啦, 陪審團都唔駛, 淨係法官望一望佢個樣就告得入, 即判

屌，好想嘔。

如果細路女冇胸啲人就唔鍾意
世上就冇咁多兒童色情物品啦

咁你冇講過 腰 腳 大脾，整個軀幹都畀你講哂啦喎，咁佢掂人邊度你都先入為主啦

仲有你個假設又係冇邏輯可言，非親非故有身體接觸就梗係可以當非禮啦，但「咩嘢唔覺係非禮而家落街同任何一個人做呢個行為」呢個假設就一定係錯啦，而家個男人唔係識得相入面既所有人咩? 佢地既關係熟悉程度你唔會清楚得過佢，相熟到可以攬埋影相係佢地既事，(我冇話過咁樣同細路影相係啱呀，唔好又屈呀)，但相入面既行為都構成唔到我上面列出嚟既罪行喎

似係Elsagate果D黎喎

巴打講野好有霸氣

咁如果你比呢個阿伯掂返同樣身體部位你會有咩感覺呀

連登好多人鍾意人屌我撐, 人撐我屌

係連登講句嘢都要畀人抽秤個立場，我從來冇話個男人同細路女咁樣影相係啱呀，但我提出係你地想告佢犯咗啲咩罪行先

而家唔係講個人感受呀，我想討論到佢告佢咩渣

搵左曾超雄未
呢單野一定要喺受害人度搵到個缺口先
如果唔係報警都開唔到file
搵個同南亞人接觸多既議員幫手會順利d

要等差人查

只能夠話影相都咁"親密"
會唔會有其他嘢呢?

屌
咁啫係擺明係child grooming啦契女
契你老母咩咁撚多契女

sugar daddy姐

咩戲？

與狼為鄰

可以唔鐘意蝻嘅行為 可以唔鐘意佢地嘅宗教
但當見到有人疑受侵犯 不論種族 我地係咪應該去正視下去嘗試阻止？

利申有報news

好撚痴線

可以用涉嫌非禮或任何罪名去拘捕，已經有網民報案，聯絡受害人由父母陪同下落口供就知夠唔夠料起訴。上門檢走電腦睇下入面有無原圖，交比淫審署評級，睇下果張疑似濕身白tee透點同比堅尼走光有無露點，評級後就知夠唔夠料起訴製作及管有及發佈兒童色情物品。

好明顯係俾D細路睇，你唔見D女成日拎住部電話咩

契女契上床睇態度應該搞過同後悔緊

仲有個何志光

呢條核突佬真係好撚變態
又柒又肥係到搞尻d女童
真係好撚嘔心 推到佢仆街
D女大個左點面對 比條核突佬咁玷污

咪又一鳩樣，唔勁就唔好香港啦

因為教義話就算點做錯事只要肯改過就仲可以上天堂

係，最緊要係有人證，但而家冇任何家庭/小朋友出嚟指證咁樣係好難作出控罪

隨緣, 折福

當初呂麗瑤都唔肯報案
係連登不段施壓令到警方主動搵呂麗瑤傾計氹佢報案

有心做一樣可以主動接觸啲女童叫佢地報案，如果真係所有女童家庭都唔肯的話咁我無嘢好講。

只能話佢係高手高手高高手，要跟佢學嘢。

首先要推左上報先啦

好有可能同一條水，你唔覺得無報紙講已經好鬼？

咁好機會發大黎講，冚住逃犯條例啲新聞都唔做

send比東方諗唔諗得過 話哂條友左膠底
佢個黨直頭叫「南方民主同盟」 開宗明義係幫南亞人 相信東方應該好樂意幫下手

你唔係仲相信泛民呀？

我都係咁睇，佢都咁多小學級數玩，去到難民之父果個地位應該係產房級。

好有用喎
已經成功引起關注
本身有撚人理?
定係你覺得連登仔要上門拉人封鋪先做到野
正傻鳩

似似地

我睇fb完全唔覺有新聞page講
定係我睇漏

無講過01最鍾意抄post都無抄過

咁即係呢單嘢並唔係用嚟轉移咩視線
相反仲有股力量要冚實
唔准報亦唔拉人

po去民主黨fb有冇用

痴線呀
又同細路玩結婚
又話咩永遠在一起
又同人影咁撚多張相
好creepy 咁都唔報下
平時個d on9 post又抄得咁快
宜家又扮哂冇上連登???

send咗咁多媒體都冇人理
可能話題太敏感 / 專心搞逃犯 / 某人好有地位

硬咗

出篇一小段文嘅時間都無 等連登以外啲人知都好

當然逃犯一定係行先 但不至於連回覆都無個下話

陰謀論d諗
會唔會好撚多政界人都食南亞幻幻？所以先要保護個變態佬？

每個留言都一定有一個負評到底有幾得閒

香港社區發展網絡主席龍緯汶，○一年在旺角某球場舉辦嘉年華會，其後向油尖旺區議會申請撥款，以一張虛假印刷公司單據申領二萬元印刷費。他早前在觀塘裁判法院承認一項使用虛假文書罪，昨被判履行一百八十小時的社會服務令。

咁都可以繼續做義工

事主mon實個post

繼續pish!

要開MDCC，搵左社署未?

事主好靚仔

讚佢就可以逃過被負皮既命運

我之前都有講
如果佢唔係背景強大有保護傘
就肯定係行內常態怕火燒連環船

港女都尚且會為首期或長期飯票而賣身
難民為上樓同各項福利送個女比人玩亦好合理

唔使討論有無證據
而係確實存在透因
證據係搵返嚟
你班毅進仔唔去搵當然永遠無證據

咁搵西媒啦
bbc中文網點睇

又係kiki lam

佢好出名

仲有無人爆料

女仔應該係印尼人 東南亞人

hk女權 童權咁大 男性冇地位，唔係冇原因，你睇呢度成班臭西8婆左膠當自己係官敏感度好似啲啲狗個鼻，乜乜男人變態，男人有咩權益可言， 恨不得 啲印度佬亞差植民黎香港，快，成立男權社會

我平時日鳩日屌南亞
唔代表我要認可另一種罪

呀龍生起碼要清楚交代番件事先 而家係有人懷疑借義工職權性侵犯兒童

Sorry 睇左原來唔係東南亞印尼
真係南亞印度/尼泊爾人

同埋當我地炒車 佢真係冇心都好啦
都要比佢知道肢體接觸唔可以咁過火位
不論係男定女都係咁話

助長啲戀童犯你第時生細路因住

痴撚咗線?唔好因為少少害群之馬搞到你對成個族群咁有偏見好嘛

戀童無分國界 呢班人壯左膽下次就搞香港人

兩樣嘢嚟，唔係憎其中一方就要幫另一方。

蝗蝻蟔係死有餘辜，但唔代表用香港資源換取幸福賓周嘅人唔該死。

雙都都去死最好

push

人地低劣唔代表香港人可以低劣埋一份
咁我地同班南亞有乜分別先

可以唔關你事
但留住個變態佬 下一個受害就可能係香港細路

咩事

邊位巴絲咁快手

龍緯汶係咪社工？諗住同社工工會講哩件事

連登都少人講 對比其他近日話題

如果張依單野send 比南亞裔既香港藝人 有冇得諗

如喬寶寶 ，棟篤笑個個人之類，起碼可能比佢地知依件咁恐佈既事既發生起佢地南亞裔人身上，條仆街用自己既義工身份去做依種事

如果有幸佢地很關注，用佢地藝人身份 去叫其他人關注，或者佢地去叫自己同胞去關注依件事情

痴撚線 點解facebook新聞嗰啲一啲聲氣都冇？
好撚鬼喎

無錯，同埋可以將內容整理好翻譯成佢哋少數族裔嘅語言，再等佢哋不斷spread出去，小心個仆街

認真諗得過

上面有巴絲話個名冊搵唔到佢個名

但佢嶺南大學社會科學系畢業

打左佢身高未

有摸奶同露點相

如果報左警,咁就等差佬查,而家就斷定係孌童會唔會太早

hk01死撚咗去邊？平時咪好中意炒post嘅？

成日覺得東張西望無聊嘢就認真報，真係要報個啲當睇唔到正仆街

好多人唔知，社會科學唔同社工，做社工係讀社會工作系。社工系畢業先會有社工牌。社工係專業人士，冇呢個資格又自稱社工係犯法㗎。

你上社工註冊局搵佢全名

所以大家一齊搵罪證

而唔係老屈佢

搵唔到 龍緯汶呀嘛？

打佢個名搵唔到，我拎附近區議員個名（讀完社工課程）一打就搵到佢係社工

搵到有個叫Lung Wai Man
但中文名係錯嘅

其實你係咪就係龍緯汶本人

“她和黨員遂於今年年初邀請曾是民主黨成員、現時是油尖旺互助發展中心主任、也是資深註冊社工的龍緯汶出任主席”

推爆佢,不能容忍呢啲死變態

社工名冊無你個名呀龍生

真係搵唔到 打中英文名都搵唔到

搵蕭芳芳好過啦

超級毒能係咪就係姓龍嗰條友

就算唔係都係第二個矮肥窮柒孌童毒撚

agger

唔好屌我住
咁如果個女仔覺得無所謂係咪無得告?

我地望到既只係冰山一角,可能唔止咁簡單......

原來fb有個group叫龍緯汶專案小組
14年個陣已經有人覺得佢有問題

頭兩日討論根本未有kiki lam個版本
人地純粹根據啲相嘅動作去評論已經覺得離譜

我係認為望到既唔一定係事實既全部
好多連登巴既出發點係出於道德底下去保護個女仔
唔係話幫個男人,我覺得有必要真係完全了解先好去選擇屌唔屌柒佢

連登o的風向太容易變

腐皮快到 唔係本人真係唔知邊個咁神心
再腐皮就死全家

有人指女童曾求助 點樣標題殺人

2014年有個人 post咗呢張圖

最尾果張相拉得啦

淨係睇相已經有好多個女仔俾佢摸身摸勢
無影相嗰啲都未計 呢個大番薯真係危險人物嚟

咁應該唔止南亞人受害！

冇可能時光機去做佢啦呱

直接report 俾Interpol 有冇得諗？

屌 中間果張攞住袋金魚真係好應景

乜都試下先啦

屌，除左成日摸果個女仔之外，根本年中好多細路俾佢摸過兩下。但係因為:

1. 細路唔知俾人摸有問題, 父母見唔到
2. 父母見到但係冇證據，唔搞大件事
3. 父母知道有問題去埋報警，黑警話冇證據

黑警我屌你老母，有人搞細路都唔理，因住俾天收，鬼唔望你嘅細路俾人搞。

其實而家未有確切證據 叫執法部門做野都未必受理
雖然條友9成9有d唔見得光既相
有傳媒郁佢就好...

咁都不受理 今日已經有好幾個報咗案 但未有回覆

暫時搵咗東方係有回應 但仲未知會唔會出新聞

同埋有巴絲facebook搵到有幾次啲家長/小朋友想報警但唔成功嘅個案

咁真係無證據
佢係creepy但未去到色情既地步
就算果張疑似摸胸相都唔夠

不過果d相是但一張見報佢都死撚硬
佢成個黨摺定先都得

如果小朋友/家長覺的係性騷擾呢？入唔入得？

所以先話要報傳媒搞鳩佢
唔好以為法律制裁唔到你就無人知你係戀童死變態呀龍先生

希望有報紙肯報 東張西望都好呀 有人報咗東張西望未

利申唔係讀law
咁連登開post都要有圖先得 法庭要審起碼要有性侵既片同相
條變態實有珍藏架啦 但係除非佢去整電腦如果唔係根本告佢唔入

所以傳媒比較有用 （如果佢地報）

屌你老母香港啲女權分子死撚曬？扮盲睇唔到？一個雪糕廣告就乜乜柒柒，宜家大大張相懷疑性騷擾女童就冇聲出？

個個post 有一兩個負評

龍生同小朋友合照嘅pose根本就唔合理→
就算係唔小心掂到私人部位亦唔會有咁多次→
同埋影到咁唔應該post佢出黎

咁樣都唔夠入？ 差唔多張張相都一係掂到小朋友私人部位 一係俾啲小朋友坐/攬而掂到龍生自己私處喎 仲有啲係直情壓住啲小朋友

有無facebook page或者咩網站 唔知有咩女權團體

何式凝 個《性別公義委員會》Gender and Sexual Justice in Action 試下囉，唔知啱唔啱洗…

好憎啲人戀童，我覺得就算係屋企人(包括親戚，有啲親戚好鍾意亂摸啲細路)都唔應該亂摸對方，因為個細路女就算覺得唔太舒服都未必會講，特別係乖乖女，然後見佢咁乖就可能會性侵佢，唔關me唔metoo事，就算男童都會有機會，然後大過咗會有好多陰影，如PTSD，抑鬱，焦慮

加密都有 真係cls

重案組跟進

agger
講真 炒車唔應該怪網民
如果係假 必定要告佢不誠實使用電腦
而龍緯汶要告佢誹謗

就係佢黎？

屋企人都唔應該

（心理學）龍緯文成魔之路

歡迎討論

你話佢唔係戀童我打死都唔撚信

蠢撚到佢仲要影咁多相放上fd
推到佢仆街

岩岩先開始睇post, 睇相都覺有問題，正常都唔會咁同小妹妹影相

原來佢真人矮成咁

個樣

想問有無巴打/絲打聯絡過女仔間學校？

印象中呢個家庭係爺爺輩已經黎左香港打二戰
佢仲有個大啲嘅女，好似讀緊hku
印象中呀，有錯請指正

不過當時我對呢個義工雖一印象係好惡心，用手拎完野食，成手油抹落頸上面條毛巾，之後又用毛巾抹臉，呢個印象深刻，好撚核突

利申，學校野跟過呢個義工上過個女仔屋企

Lm

人地眼中係物品雞都不如

Push

留名

可能泛民frd底

兩小時前又有巴打編輯咗

咁做超級毒撚就會認同

淨係睇相都令人憤怒
9成人見到都覺得離晒譜
係得你依啲一係自己友一係變態覺得無問題

所以今次一定唔可以放生佢
就算法律告唔到佢
都要推到佢身敗名裂
唔好比機會佢再以權謀私抽水

佢應該係用嚟比小朋友坐住佢大脾睇
咪耍要呢d channels

DKLM

應該搵父母打佢幾獲先知驚

恐怕啲父母知都唔理

屌,原來條仆街之前重有前科!
食屎啦死孌童變態!!!!!!

如果佢有mon post
你post出嚟咪即係俾咗時間佢毀滅證據

其實一開始話報警佢已經有大把時間毁滅證據

嗰陣未話立案嘛
依家重案follow喎，仲唔嚇到瀨屎

做到野喎

條友識玩，灰色地帶召雛妓

提防動物台班戀童癖走去聲援個變態佬

都係企我地呢邊一樣諗法

好呀，等D仆街食唔安訓唔落都好

好過飛機都無得打
比人追住嚇到屎都標鳩埋

咩動機都好
最緊要戀童既人受到制裁

係咪個癲佬都有上連登個個comments都有負評

拿，佢有正皮過㗎
撐佢嗰D comment全部都有一個正皮

講親呢單野ge都有負評一個
唔洗爭排好隊
轉頭佢就派負評

護苗基金出左回應

分享小弟一篇拙文

從龍緯汶疑似戀童事件探討日常性互動的真相

大家可以send信俾以下兒童機構，齊齊發聲，正視問題。

--------------

ACA (Against Child Abuse) 防止虐待兒童會

香港救助兒童會

香港小童群益會

香港兒童權利委員會

聯合國兒童基金香港委員會UNICEF Hong Kong

其他: 協康會，保護兒童會，國際培幼會

-----------------

資訊好有用
我黎逗負評
絕對無意推post

熱烈地彈琴熱烈地唱

恭喜被捕

如果拎埋佢電腦電話返去調查
條肥佬應該收得皮

原來龍生俾人拉左，咁邊位咁on9負評，同黨？

今朝已經俾人拉左

超級毒撚

龍生 唔駛mon post比負皮喇
呢獲你劫數難逃 洗定屎忽啦

警方拘捕民主派人士龍緯汶，懷疑他藉支援南亞人士期間，涉嫌非禮及製作兒童色情物品。他現正被扣留調查。網上近日流傳龍緯汶與南亞兒童的親暱照片，包括擁抱女童、讓女童坐大髀及與女童挨著睡覺。
據了解，他拍攝一名年約7至8歲的女童私處。

from東方

如果龍生被捕實供你地班同黨出黎減刑 人人有份永不落空

呢樣係有證據定根據網上圖片

孌童死全家

唔洗楚

可惜非禮咗差唔多十年先拉得

想睇下劉馬車點回應

我記得有張係影到個女仔條底褲

想知道佢俾人拉左
我仲有無負皮逗
輕輕一推

變態佬

01同蘋果都報咗

大眾反應已經係顯示normatively unacceptable
至於係咪犯法 留返俾個官判
我地只係需要推件事上面

呢樣我唔樂觀
前後都三日
即使低能果個都會掉咗部電腦同電話
除非佢真係癲到唔捨得

蘋果
關注少數族裔組織主席龍緯汶
涉非禮及製作兒童色情物品被捕

影左咁撚多你覺得條肥佬會掉咩
唔出得街個啲一定有留底

仲於拉左佢

終於

有啲相係有人渣機
見到呢啲行為都覺得無問題嘅人一定係行家嚟
九成有留一份比自己打J用
希望差佬去搜埋渣機果個間屋
呢個人都涉嫌藏有兒童色情

當中唔知落格幾多

長期有一個負評

係咪拍片果個

唔該捉撚埋佢

回應下

未發育就唔叫胸你係弱智定點?